有無辦法利用下藍絲恐慌心態

既然藍絲暴徒咁缺口罩，政府又有咁多儲備，可唔可以叫距地去政府部門攞下口罩。
不過擔心到時無口罩比加上有鬼製造混亂距地可能暴動

有請吹風師

btw
醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task